其實停一停會好啲 大家身心理都攰啦

反送中而引起嘅風波，已經靠文宣同肯行出黎嘅人撐左好耐。我相信無論係有親身出黎、鍵盤、backup從外國入手嘅人，甚至普羅大眾都好攰。唔止係話 出街抗爭 唱聖詩叫口號 肉體上嘅疲倦，更加令人鬥志減弱嘅係心理上嘅折磨，三日唔埋兩日就出去一次，翻到屋企打開電視又係講緊反送中。即使係翻緊工嘅 都會不自覺地隔一陣就上連登mon住事態發展，連大家閒話家常嘅話題 都離不開 反送中。

我相信每一位巴打 市民 即使唔同黨派嘅都覺得好攰， 我覺得大家應該休養生息一段時間，等七一再出黎，七一唔出黎嘅，都可以等律政司有進一步行動或回應，再將休養生息好嘅大家號召出黎示威同搞不合作運動。 咁樣先可以制造長期壓力俾政府，同時俾廣大市民休息下，唔好令佢地討厭抗爭。

希望大家可以俾自己抖抖 保持鬥志體力 再畜勢待發 而家政府一直龜縮 每拖一日 就更多人萌生去意 希望大家三思。

推 唔想大家因爲俾政府消磨意志輸多次

聽日和理非+番工人士上陣
勇士+學生哥抖一抖回下氣先，或者黎坐下都可以
香港人加油！

香港人得翻今次機會 個頭開得好靚 希望大家好好運用

推

前提係攰
攰嗰啲自己攰啦，仲有人唔攰

Totally agree

不能抖超過七日
一隔完假日冇野做d人又會去番吃喝玩樂

點解唔可以有個共識 你而家咁拖 係 政府係理虧 就算你圍警總佢地都唔敢嘈 但有用咩 有人回應咩 佢地見到嘅係抗爭人數一次比一次少 而事實上都係 你而家唔攰 過多一排點都攰啦 咁到時有咩需要你呢？ 希望下次有需要大家嘅時候 大家都係精神充沛 而唔係大家條bar都唔一樣

On9

熄左匙既車，仲會撻得番著？

你唔熄匙響度拖 到要你衝嘅時候仲有冇油？

依個世界好大好多事發生，就算再攰都要keep住make noise，唔係香港人又好快被世界遺忘。依度有幾多人重記得蘇丹同委內瑞拉係推翻親中共政權嘅革命中？攰你就休息，冇人阻你，但唔好又要｢大家一齊｣，尋日警總撤退單野嘅教訓唔夠大？

攰嘅自己會抖 唔使下下都出post

各有各做

我覺得大家可以吹雞叫人出去，但唔好講乜撚野要人休息/星期幾唔去啦，留力到星期幾先去啦

屌你人地動員人出，你就叫人抖
你覺得1-7又一定多人架咩？
無一定架嘛大佬呀

唔洗推post

負皮上一頁

okay fine 我只係俾下意見

已經好攰，唔知目標係咩

但成堆人仲一直話兄弟爬山

根本而家就係不斷make noise 無錯可以搏到幾日頭條 但代價係大家嘅鬥志

仲好有鬥志